渣哥將負責梓樂喪禮籌備事宜

Source?

老豆

萬國殯儀館可以借出場地
希望可以將個消息話比周媽媽知

渣哥 一九九六
20 mins ·
30分鐘前知道左呢件事。
15分鐘前已電話落實，紅磡萬國殯儀館可以安排周同學出殯事宜，若周媽媽願意，一切費用可以由我們負責。

麻煩如果你認識周媽媽的人士通知周媽媽Inbox聯絡我哋，或Inbox留低周媽媽聯絡電話給我們。

嬲還嬲，處理左件事先🙏

瘋狂幫襯渣哥同萬國

有冇渣哥Address List?
派隊兄弟去懲罰佢！

好心有好報
推到 周同學屋企人見到

渣哥都話..
點會叫人瘋狂幫襯萬國

Sor 幫襯萬國果到笑左

推

解穢酒是食碗仔翅，魚旦，燒賣，腸粉？

唔係太好老嚟喎手足

以後用萬國

渣哥

萬國係東華

萬國=東華

我幫襯江哥算了
萬國留返比你

Sorry，忍唔住笑左

個標題
介紹、幫手 同 負責籌備，差好遠

渣哥就會 萬國

最好都係唔好瘋狂幫襯萬國喇手足

解決咗

屌你，快啲lur口水講過

屌你介紹啲POPO去萬國啦

你想點幫襯萬國

萬國就留返俾popo瘋狂幫襯啦

唔好咁講

刁你老味 我唔想幫襯萬國住

呵欠欠巴打

幫JJ樹book萬國囉

Pushhh

祝黑警全家棄暗投明瘋狂幫襯萬國

班友真係唔識幽默

唔係你輩份高，比人屌死左喇

義氣仔女

去大酒店住下

其實呢個係咪真.呵欠欠

好人一身平安

點幫襯萬國？？

我估係掛

試下推

生死教育 X 伍桂麟
// #非常嬲 我可以出面搵殯儀館，由我負責殯儀及遺體修復所有費用吧！希望這消息能給周媽媽知道。香港人，放心！//

可能佢想貼錢送popo全家出殯

分化撚

人生有幾多次機會用啫

推
周同學事宜處理左先

萬國一世人一次夠啦

痴撚線咁撚有心都有

機場大叔都幫手!!! 好人一生平安

Link :

萬國係東華三院?

祝萬國快d一次過做哂三萬單

屌，點瘋狂幫襯萬國

？

分化L

唔撚做佢地生意呀屌你老母 自己爬上寶福山同廢老訓

不過公開左會唔會搞到有人向萬國施壓

多謝

我覺得又唔好咁講，Tommy 敢行出嚟都算係咁，佢會封殺咗好多後路，犧牲都會有唔少! 大家唔應該割席，佢算勇敢了!

無錯，黑警一定死全家，所以會有好多生意

冷靜d 萬國唔能夠瘋狂幫襯

已經日日瘋狂幫襯緊佢
佢啲酸齋真係好貴但係我每一日都有買
幾好食㗎
但成場我覺得最唔抵就係呢一兜野囉

TOMMY 我覺得有啲OVER
不過同路人就算

多多支持渣哥

我幫襯渣哥
萬國留翻俾你

可唔可以整個公眾舉殯
我諗好多人都想悼念佢

Push

萬國應該諗住轉型做寵物殯儀

好撚感動

我愛渣哥

寶福山係發死人財既仆街 一變天就乜牛鬼蛇神現晒型

CLS
感謝

渣哥 一九九六
1 min ·
多謝晒好多好多位有心人幫忙🙏

我剛剛已聯絡周爸爸，由佢朋友回電我，因為佢知道我係邊個，所以放心傾談。
他拜託我向大家講，事情佢哋經已妥善處理了，非常感激，心領大家的關心，我瞭解情況之後亦已放下心頭大石，而周家亦希望事情不要鬧大。

我亦想在此呼籲，我們一起尊重周家的決定，讓家人能夠陪伴周同學安安靜靜走完最後一段路🙏

周梓樂同學，你的人生雖短，但比誰都活得有意義，我們會永遠懷念您💛

佢5毛黎 唔洗理佢
一早完全封鎖左佢

渣哥好人一世平安

點樣瘋狂幫襯萬國

講到明一切費用唔駛佢出
周媽媽一定婉拒

唔小心like左
touch wood touch wood

睇到咁多人幫真係好開心

好人有好報

好人一生平安

好唔爭氣咁笑咗
瘋狂幫襯渣哥都OK
但係點樣瘋狂幫襯萬國

實習緊既社工學生入！！！

同我買爆佢

以後幫襯渣哥多啲

渣渣!!!!

23:14 香港生死學會長、2019年十大傑青伍桂麟更新：有關周梓樂同學告別儀式已經獲得支援，請各位放心。

另外，家屬被取消生意嘅消息傳出期間，著名小食店渣哥，以及從事殯儀學院嘅候任區議員陳振哲（機場大叔）均有伸出援手。

聽日就去瘋狂懲罰渣哥

Tommy機會主義者做左咩都要自己公佈一下要比大家知咁hocc個堆低調唔爭風頭

大吉利是

偽人麻

希望黑驚瘋狂幫襯萬國

佢兩個真係愛香港
好過你賣港

【黃色經濟圈｜活動篇】和你學

笑話黎架？

push

人間仲有愛

萬國捐錢咪算lor
玩到瘋狂幫襯你都幾激進下

安息
周同學嘅家人都辛苦晒
你哋有咩嘢出聲我哋香港人一定會幫

先處理身後事

銅鑼灣、德福一期、東涌站

祝所有好人一世平安
祝寶福山班老細親手接哂自己親戚朋友生意

點解可以咁L賤 俾人走最後一程都唔得 冇人性

玩死人好得意？睇你個賤樣應該都六親不認架啦，做五毛搵埋咁多錢訂定棺材俾自己啦

大家小心 分化撚好高招

好似過周家自己搞掂左 話低調d 唔洗搞大佢

完全封鎖左 應該五毛黎 block la

幫襯萬國既任務 就交畀你 ............ 既敵人黑狗了

萬國好快大把生意。三萬黑警加全家

你連解穢酒都冇

渣哥好波

根本成班藍絲就俾政冶蒙蔽咗人性，你地死人我地最多咪打幾隻字笑吓，會唔會做到阻人安息呀

班藍屍賤種見最近平靜咗

要落黎繼續加火呀

我都完全封鎖左 問唔到佢單機連登好唔好玩添

快啲完全封鎖佢 唔好回覆

高乜招呀，最叻咪死口唔認，開啲垃圾post出黎妨礙視聽，用吓腦都睇得出啦

有心人, 真
願一生幸福常隨

不如叫連仔快啲收佢皮啦

大叔本身正職係做殯儀館
佢係專業一定幫到

唔該哂渣哥

人地做開個行出黎幫手又話人抽水

中學生無腦

我愛譚小環

屌你笑到停唔到

等popo嚟瘋狂幫襯

咪撚野叫瘋狂幫襯萬國

把口臭撚到

你係咪覺得自好撚幽默？

黃店一生懲罰！

啋過你

你搵定佢幫手都得架啦，咁口賤，都活唔長架啦

渣哥 有情有義

人地屋企人都唔想搞大...做咩要咁整文宣

條友5毛黎
完全封鎖左

....

出個回覆之前有無用個腦諗下

咁都叫高招 露撚晒底啦

你隻屎眼夠好屌
好過你老母果隻

靈位都有?

係

一早block 鳩左佢

block左你好耐

一定要搞得好好睇睇

渣哥我ok既，萬國...手足我冇乜得罪你啫...

裝修

不過搞咗義士喪禮先

好撚癲

笑死

屌你老母譚小環好有福

嘩 一世要瘋狂懲罰渣哥了

萬國普通信用卡啫人哋講

,

大吉利是，好人一世平安

小環真係

點可以俾班仆街咁樣洽手足？？？

釘佢牌呀，議員入
動議釘寶福山牌

咁你剪咗回鄉證未？

懲罰渣哥呀

萬國留返畀你瘋狂幫襯啦

唔係咩都要瘋狂幫襯

話用就用咩 邊有咁多期

留言嗰陣就係銅鑼灣幫襯緊渣哥，得返雞腎同生腸

人生走到盡頭終需一別，生前選擇一間幫過手足既殯葬機構，走嗰刻都可以樂得安心，唔走數、揀定佢

瘋狂幫襯萬國 可免則免啦掛

殯儀都要黃色經濟

善用起底功能

笑撚死

我知道我自己死咗要去邊度了

感謝你哋

可能人地唔做黑警架

【國葬】我哋香港人一齊去送別，呢個已經係國葬

Thanks for your humor

渣哥等我嚟，萬國交畀你

大道廢 有人義

真係好感動

🙏 感謝你
好人一生平安

開生日會唱相逢何必曾燒衣

我唔講瘋狂幫襯個part
萬國東華三院架喎 咪玩啦師傅

咁其他義士呢，condom

一早block咗條友

仲要瘋狂幫襯

渣哥真係無撚得頂

剪張回鄉證都要出個post攞威

另一個用途係spin走星期一個post洗底 屌錯同路人又唔認

請問而家係去教堂搞定係去萬國?

不如幫班狗報名算

child登全職革命家：依個時勢我真係幽默唔起

相比起香港既「藝人」佢算係咁啦，搞清楚主要敵人係邊個先啦。

挑手足骨頭對自己冇好處

係咪搞生前葬禮呀

講起又講萬國真係有生前葬禮呢回事喎

你話瘋狂幫襯。。。
還可以啦兜得過

瘋狂幫襯萬國 ...

一早block左你啦

渣哥facebook

多謝晒好多好多位有心人幫忙🙏

我剛剛已聯絡周爸爸，由佢朋友回電我，因為佢知道我係邊個，所以放心傾談。
他拜託我向大家講，事情佢哋經已妥善處理了，非常感激，心領大家的關心，我瞭解情況之後亦已放下心頭大石，而周家亦希望事情不要鬧大。

我亦想在此呼籲，我們一起尊重周家的決定，讓家人能夠陪伴周同學安安靜靜走完最後一段路🙏

周梓樂同學，你的人生雖短，但比誰都活得有意義，我們會永遠懷念您💛

刻不容緩

幫藍絲廢老送佢哋落地獄得唔得

Popo瘋狂幫襯萬國先啱

萬國就交比你

瘋狂幫襯萬國

你回覆前有無諗過？

巴打Lur 口水講過啦
搞乜要瘋狂幫襯萬國呀.......

好人一世平安

善人一生平安

師父 你知唔知萬國做咩架？

正評畀你係想睇點樣瘋狂幫襯萬國

瘋狂復活
勁過耶穌

多謝渣波

一於用錢瘋狂懲罰渣哥

繼錫春袋之後又一神作

萬國留俾你瘋狂幫襯

Child 利鹵味登咩死5mo

復活技能

裝修殯儀館對先人不敬諗下其他方法

in 渣哥 we trust

好人好事

專業清算師做緊嘢，不過要大家幫手先可以成功

最美港姐

瘋狂幫襯真係大吉利是

多謝渣哥，好心有好報

其實成個殯儀業要檢討